溝女真係要洗好多錢

話說早半年前識左個女仔一齊,

日日出街,睇戲,食飯,送禮物,

半個月就洗左我三萬,

上年平安夜就分左手,

當晚即刻識件新既,

好多野經濟好多,

搞野入男廁就得,

又唔洗比百佳賺,

仲成日送小禮物比我,

呢排皮膚好左,

心情又靚左

自信心返曬黎

中出套都唔洗用

我都唔用套

以後唔使再買避孕藥

肥絲大隻：左你老母

屌你老母

分左手？點解唔分埋右手？

漏左菊花大左未講

入哂嚟真係好，一次過block哂啲左右on9仔

菊花大右